港鐵搞到我冇得測驗

話說琴日明明係我學校測驗
俾港鐵搞到我遲哂大到
連考場都入唔到
一定係學校知我太勁
同港鐵聯手迫害我
我宜家好驚啊
原來學校連港鐵都叫得郁

push

你比狗屌呀

垃圾收皮啦
等死全家啦

你老母俾狗屌呀

你老母都俾狗屌
祝你死全家
block撚埋你

點解要咁無修養？

抵啦

原來短時間內唔可以回覆3個以上舊po

真?